成班黑警進駐元朗站

同封站無咩分別

大馬路都重狗

"因應公眾活動"

今晚仲唔玩圍捕

識玩就去第二度開花 等班賤種狗9流流企成晚

呃ot

其實佢地公開哂會係元朗部署, 仲去真係ON9

搞清楚自己抗爭目的係乜野

係五大訴求, 唔係要去同班撚樣搏命 亦唔係要去打9佢地

唔好比機會佢地圍捕